[Juno真係好撚正 ] 酷兒 趁就快死去 快活一次

Guitar solo cover

有冇guitar佬
雖然solo唔難 但真係超好聽
仲有冇其他juno歌？
有正既cover介紹話我知